南九州行程求指點

Day 1:
落機到鹿兒島天文館check in
8pm仲有無野食？

Day 2:
櫻島>仙巖園>短逛天文通>城山展望台>晚飯休息

Day 3:
鹿兒島站寄存行李，出發去指宿>池田湖>唐船峽>西大山駅>指宿砂浴>指宿溫泉

夠唔夠時間加插知林島？

Day 4:
指宿出發>霧島(神宮+神話之里公園>宮崎一番街晚飯

Day 5:
宮崎>鵜戶神宮>日南>青島神社>宮崎

Day 6:
宮崎>鹿兒島>水族館>天文通shopping>中央站食晚飯

Day 7:
一早回港

有無改善空間

鐵道遊咋

Day4行李點搞？
不如day3寄左佢去宮崎

如果你第一日去到鹿兒島都8點，不如直去宮崎啦，咁你第二日就可以玩晒日南海岸3個地方；第三日去霧島再夜晚返鹿兒島；第四五六日先指宿/櫻島+市內

執下執下好似多左日可以用添

等我度下